像我這一種男人

學不懂怎快樂

咩事呀巴打

我係阿強